有冇係美國La嘅香港人？我地可唔可以一齊做啲咩幫香港？

傳聞特朗普或拒簽香港人權法
《華報》：更重視貿易協議

搞左甘耐 依家最尾一簽要撻Q甘 我地呢啲居美港人有冇咩可以做到？ 晚晚唔訓睇香港live 你點有可能置身事外？血淋淋嘅畫面就發生係我地嘅香港 我覺得自己好仆街 依家咩都做唔到。我只係一個係度讀書嘅香港學生 但我無可能當咩都睇唔到 身邊有唔少香港同學都當笑話 個個話移民唔番 屌 可唔可以有番少少人性 先唔講係唔係香港孕育左你 你依家黎左美國享受呢邊嘅教育 就將香港忘記得一乾二淨 唔講政治 你睇到同為香港人嘅佢地為左呢個家甘樣抗爭 甘樣唔怕子彈 唔怕受傷被捕 你都仲可以活係平行空間 覺得自己係美國就大哂咩都唔洗理 wow香港真係冇你地呢種人 唔好繼續話自己係香港嚟嘅留學生 真係唔配

我地仲有冇咩可以係呢邊盡做？集氣幫香港？

我係SF
我都諗緊有咩可以幫手

要諗下個先後次序，我都好想過。但如果先過法案，貿易戰就打唔贏。相反既就可以插佢兩刀.... 希望大家為結局著想

真心可以一齊傾下 集下氣睇下我地做到啲咩

明 現實啲其實人地就一定睇左利益先嘅 冇理由白白幫你